點解冇 The Incredible Hulk 2?

係咪唔會有?

聽講問題係環球手持獨立電影權
要拍就好似蜘蛛俠咁DEAL
但角色無票房，所以迪士尼唔出手
環球唔出手又放棄，因為要Hold住個權等迪士尼出錢收購返
不過唔知個電影權有無時限，會唔會自動回收